我宣佈標題話我哋輸嘅post全部都係鬼

理得你內文講乜
日日俾呢啲標題潛移默化
唔輸都變輸，士氣幾高漲都打散晒
出post唔該改返個同內文有關嘅標題，幫大家慳時間

仲有你班連登仔可唔可以唔好再專推呢啲標題黨
呢啲標題撚都係你哋養出嚟架咋

推

對對對

agger

認同，有班人日日散播負能量

延申閱讀

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨

依個po已經幾日推一次

仲有
自從陳雲毓民熱狗打手上水，日日指責所有手足行動，日日同泛民割蓆，日日散播負能量
唱歌 口號 人鏈 聚民心； 連儂牆 文宣黑警惡行 - 陳雲又話無用
梁天琦 梁繼平 攬炒巴 泛民 - 陳雲又老屈抹黑

海外手足俾人搞緊，請幫手足！！！

[緊急] 早幾日話係uw搞遊行班學生俾對家搞緊

仲有將美領集會個焦點spin咗去侵到
明明重點應該係國會或者成個美國
宜家搞到疑似俾CNN記仇唱衰我哋

［同我死哂入黎］uw waterloo 917 大遊行！！！

標題黨食屎啦

澳門狗冇資格說三道四 特別係嗰啲過氣內務長

Push
手足搵命博，齊做文宣公關；再落力d
@活動：提升義士形象行動，大力表揚義士
@同林鄭對話無用，同習總對話先有用！
@林鄭唔回應五大訴求係想推動台港獨立！
（一定係，除非唔係）
@上連登要用多用腦！#fakenews

連儂牆戰線受襲！唱歌後連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 抵制港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，國際戰線（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，教育家中兩老
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
4. 香城online有無限咁多職業，點解唔試多d呢，搵下邊個最岩心水（各有各做level up）或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.17 @Template End@

一早做咗公廁ac啦

岩岩先有個鬧鳩連登仔打飛機輸哂既CNN post

各位見到呢d負評再block就得
失敗悔氣主義post絕對會令士氣大降
唔輸都俾你講到輸 理得你幾有point